火箭西決圍爐即時討論區(3)

唔小心1001咗

百屌火箭

咁打未岩囉登登,差少少and1埋

用你果個

屌咩REF 逼害我箭

其實今年cp入左火箭都獨左

扣撚咗CP3個FLOATER

應該係戰術黎,不過岩岩幾球有d上腦

CURRY 同KD 果兩球ON9 FOUL 又唔收撚返?

冇計 垃圾Den

老老豆豆, 基石你廢足3節半唔緊要, 爆最尾果半節得架啦

好緊張

老老豆豆剷入去唔入都好過見佢求其隊個stepback 3pt

雖然打得閪

但今場咬黎咬去真係似搶七咁

3 freethrows

真係on撚9 swtich 撚完比個波gordon iso

起碼有機會foul

真心問 eg pump fake KD跳起落左地停左 佢撞落去都foul 定點

諗起Eric Gordon 上半場諗住博3 pt foul但比人吹foul

Gordon mvp

其實REF收左幾錢

又foul on9ref 屌你老母

岩啦岩啦繼續咁打

Harden 終於買翻犯

2邊都係咁foul 射罰球

要做幫主啊

依場啲雞真係

harden專心買飯冇咁嬲
唔好再stepback 3pt喇

罰球大賽

罰球大戰正式開始

守好啊

登登買返飯啱㗎喇

淫klay做得好場波送咗幾球畀柒箭

咁撚多個POST?

二千幾萬年薪用嚟買飯

係，撗掂炒哂，爆入去好過

OKC個個都係買飯專家

霞姐今日我自己買啦

Derozan 都係啦

Harden steal

百屌成才啦登登

登子上啊呀!!!!!!!!

d垃圾防守又送番2分俾人

用呢邊

EG!!!!!!!!!!屌你老味!!!!!!!

今個po其實係eg百屌成材

0-10

慢返慢返

CP3!!!!!!!!

好彩攞番個籃板

cp3 cls

今個星期我唔打丁

屌

86-92

Harden入過波未

下場帶多兩個bench，控制返班主力時間

全力搶七有無得諗

罰球唔係球？

屌你老味臭閪手 0/10

咁都比tucker攞到進攻籃板？
勇抵輸

勇狗食屎啦

勇士柒到

波叔

頂撚住啊

個邊勇迷又屌kerr
真高質

基石

咬多陣完場㗎喇

唔好咁串, 我地默默為波縮加油咪算

0-11

harden 又step back

Harden 控球個節奏甩晒.....

harden又黎

Harden俾Chris Paul屌

波縮屌醒登仔啦唔該你

冇得睇
係fta?

又比人foul三粒

未Switch到Curry就咪單打

harden come on wake up

波叔諗盡辦法想下登放鬆番

Harden成個playoff派左幾多粒膠

O neal 笑9 harden

頂住呀

找數未

Harden今場唔醒下場一定要醒啊

火箭進攻區籃底下攝影師後有個女fans幾大波靚女wor

game5先黎發夢一定俾人撚

得佢敢屌登登

見到波叔打到咁 我哭了

頂撚住

真係好慘

真正嘅第一pg

求下你唔好再射

上籃都炒

又推翻
做乜尻

屌你老母頂撚住

harden 又係你

哈登屌你老母咩

咁好既機會好好把握啦

又24 second violation

kd 好波 兩兄弟一齊柒

Kd

ON9 HOU

咁都唔傳籃底pj

做乜又單打返

唉冇啦

屌你老母自己打到成碌撚咁,仲要擋住波叔on9

頂撚住呀波縮

抵輸

頂唔住

Harden真係發夢 企定定係到同個emoji一樣

91-92

EG

gordon!!!!!!

YEAHHHHH. HARDEN終於醒

屌你老尾Harden你咪撚再射波

eg ho ball

3 PT!!!! GORDON

eg

WAKE UP HARDENNNN

gordon真MVP

完場未

91-95

幾驚下登再上

Harden good pass!!!!

下登 哂左幾多個機會

呢啲係身為球隊領袖對自己既絕對自信來. 好難講有時真係

gordon大心臟

gg 湧

EG!!!

眼神防守你估流架

神龍

全隊都信下登係感動既

入親都關鍵波

穩你個頭

食屎啦勇士!!

屌你, HARDEN 咪撚再射啦..

最佳第六人

叫左出黎，夏登見佢剷入去已經腳震震，幾驚佢夾硬上埋

似頂唔住

唔好燈呀

Gordon 真係幾場都關鍵

吹鳩漲

今場真係咪再射

真係唔得了

屌.......

Harden.......

TRAVEL

要輸了

travelling

走步wtf

唔好呀

....................................................................................................................................................

走步

做咩打交

頂撚住啊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

cp3傷左

12射

痴撚線咩登仲射3.....

波叔好似傷咗..
harden仲射3分屌咩

冇了

CP3...........玩完.....

黑氣石 傷...........

CP拉傷定抽筋

醒醒定定咪亂嚟呀 講緊你呀harden

22秒1point game
好緊張

交比EG啦好嗎?Harden求下你

CP舊傷

不嬲有傷

molamola

唉波叔

仆街啦仆街啦

唉，波叔傷埋，點解

波叔傷埋

波縮真心黑

上場已經死頂

好彩唔入

頂住

33歲咁用法,個個都LBJ咩

94-96

波叔我唔會怪佢了. 真心見到佢團火同真係證明咗自己. HARDEN打撚到咁樣.

唔好3分絕殺呀

仆街了…

勇士3分絕殺

2分,頂撚住呀

勇狗收皮啦

一係下場唔出，希望Game7出到

比人絕多

預計到3分絕殺

仲有一球咋

係.....

屌你

頂撚住呀

Harden唔夠波縮咁多歷練

97:96 完咗........

唔係下登打到咁佢唔使谷到咁

贏啦

頂住咗

HOU Ball?

MVP Green

燈

WOOOO!!!!

波縮頂住唔好傷呀

MVPPP Green!!!

上面Up乜撚柒？

禾湧

謝拉特上身呀green ?

好撚熱血 波叔

turnover

嚇撚死咩屌你

屌 以為自己delay
live都畀人劇透

我有講邊隊97咩

呢場真係熱血

94-98
波縮好波

咁樣嬴

Harden個樣頹撚到

贏撚咗

不過波縮......

希望波叔下場冇事

94-98

好彩有CP3同Eric Gordon

贏撚咗喇屌

好波！

Cp3下場打唔到了

攰我明,咁打法
不過打唔到係咪應該唔好夾硬黎

波宿傷左？

Cp3 個樣咁

個傷未必樂觀

冇人笑得出

叫糊啦

但係睇佢表情應該知道自己打唔到

CP3傷=出局玩完

Hide Blocked User - 羅拔利雲度夫斯基

佢做多D突破分波明明好多chance

天意弄人，呢個時候傷波叔

傷ham 要啲時間

消防員EG
幾場都緊急關頭救火

完全封鎖左

CP拉個D位唔似好事..

頭先見佢喊咁口

買左gs +3.5 真係比班閪仔搞撚死 輸緊1分in po last24secs 可以輸多3分

波縮燃燒生命換取勝利
求下場屌醒harden

恭喜定勇士in7先
波叔 舊傷... 應該唔再出到 基石難敵4巨..

cp真係唔好傷呀

CP3 唔好傷呀..

NBA黑仔王，大飛有詛咒

Show Blocked User - 羅拔利雲度夫斯基

cp今個po應該..

波叔大腿抽筋姐，佢頭先都係摸住大腿，仲行到即係無事

可能想攞番d手感,可惜柒到尾

CP3 傷既話即係一樣,

CP3咪撚傷呀 介指就係前面

今年starter同第六人咁撚fit…真係衰唔夠bench…

一定唔係抽..... 傷啦

父子兵一直在笑

我怕out of season

波叔真係
btw 無諗過箭可以領先勇

拉傷起碼幾個Weeks先會好

今場勝波佢都要做戰犯嫁啦，打撚到咁

無錯 喊係演技黎

唔夠定唔用，成日用死7個人

拉傷咗行到
但一跑就發唔到力

應該唔係ham,似抽筋

肯定係ham

y no Anderson??

雖然贏左，但好擔心cp3

拎埋冠軍先好傷 捱埋佢

用唔落手

摸住後面 無第樣野可以傷

joe johnson, nene, ryan anderson
每人出3-5分鐘比班主力抖下都好
d'antoni永遠都係咁撚樣,打死班主力

基石醒番都冇用，恭喜勇士

波叔你證明到自己我已經心滿意足

出上面三個撚樣嬴到波咩

200% 所以真係一定落唔到場

同意.

今年都衝唔到下年就34,好難了:

波縮

係唔用啫

cp3

湧又執死雞

集氣波叔
第三節屌入左幾球已經心滿意足了

唔開心
諗起要比人反cup

in波縮we trust
我諗如果唔係真係好大傷
波縮紮住都會出

好想mda贏番次champ
後nash時代終於成材啦

波縮好小氣

出3分鐘換一換班主力落黎抖下都要
上場個個打40+mins,睇下今日harden個樣攰撚到

ham... 紮都無用 唔係硬傷

佢嘅意志力真係好強

Nash --> Linsanity --> HOU

下場就預輸架啦
睇第7場登子會唔會爆發
其他綠葉做唔做到野
如果防守做到野
都唔係無機會打

波縮好可愛

登柒足全場
威返一兩分鐘都唔得

串得好應

串得起

波球carry

睇對家啫，人地出WEST，BELL，COOK，咪出BENCH去SWITCH去打，第5場就打死7個，仲有兩場點攪。

波宿g6強勢回歸

傷ham其實係行到
但一跑就會發唔到力+痛

起碼miss game6&7

Harden咁既表現
反cup=100%

係...

無CP3打條毛

防守都爭好遠

波叔下場同game7一定出唔到？

屌你老母 我想借對腳比波叔啊

勇狗真係好撚廢
成場成隊都未訓醒
雖然陣容人 hou同gsw真係46波
但落到場就睇決心發揮同意志
明顯hou高一班
gsw上年champ完廢左3成武功
我杜又收晒皮

基本200% 出唔到
傷果個位...

Harden打jazz食屎食到依家

係得西決g2好過

火箭贏到總冠軍
我願意死

harden就算爆發都贏唔到啦 除非湧幾個巨頭一齊發波瘟

仲要係4日內打晒

一啖沙糖一啖屎
願意用我杜條命換波縮隻腳

仲話勇士皇朝,笑撚死人

基石其實我覺得佢係攰影響手感

mda會用就唔係mda啦

箭贏都開心唔到

人腳係皇朝級既
不過成班細路仔唔成熟
好似d學生考完一次就驕傲輕敵
打波大忌呀

傷hamstring發唔到力點打

下場6人輪換 6條友分40min
基石準備受死未

kerr吹大左
炒得

下場唔輸太多keep住個勢其實g7都有希望

惟一有SENSE的GREEN今場都打得差

無左cp3已經廢幾成仲要6人

近幾場完全睇到波縮鬥心幾勁

其實真係吹大左
上年定唔知上上年mike brown教個陣好好多
放手比curry lead
而家懶係團隊波行先咁
妹下妹下成隊阿狗9猜咁

如果真係傷hamstring 就算波縮想紮住上都打唔到啦

mda 咁撚保守

我相信登子架

明明curry d first step仲係好快
但唔夠膽攻咁
下下妹下妹下咁

留名出到bin9你c

本身已經係下對上.
唔襯對面出D Bench 既時候偷少少分你覺得有機會嬴?
正選對正選果陣咬到幾緊你都唔係睇唔到.
而加咁樣都係嬴幾分咋.

要波縮坐場邊打氣一定好sad

我唔撚信啊 傷ham 都出..

一定係攰, 全部波都係射短晒

周天子救世

幾耐有記招?

係咪驚傷?

加埋cap 雙塔

證實左啦 唔係咩

禾頓教未必會比騎1比3 cup

你幾高，1人借1隻唔知會唔會高低腳

其實真係睇到佢地7個打到後面攰到痴線，7人輪換太消耗

我借哂啊屌你老母
十幾年最近一次FINAL 點撚解要傷啊...

勇有d似當年對okc
車輪戰對人small roatiation 之後第5，6，7場okc班人攰下下最後失準

mda始終都。。。

係食屎狗..

又放棄比賽

老老實實GAME6 點都要出王子 同ANDERSON
GAME7 真係睇波叔 可唔可以啪支針上

HOUSTON -- Rockets star guard Chris Paul exited Game 5 of the Western Conference finals in the final minute after appearing to hurt his right hamstring.

Paul reached for the hamstring after missing a runner in the lane with 51.7 seconds remaining. He limped noticeably during the next two possessions and checked out of the game after briefly consulting with Rockets athletic trainer Keith Jones during a timeout with 22.4 seconds remaining.

Coach Mike D'Antoni said Paul will be evaluated Friday.

"We'll see [if he can play Game 6]. He'll be evaluated tomorrow," D'Antoni said. "They'll do whatever they can do. If he's there, great. If he isn't, we have enough guys. ... We'll be all right."

Paul scored 18 of his 20 points in the second half to help Houston take a 3-2 series lead with a 98-94 victory over the Warriors. He also had seven rebounds and six assists.

Paul has been dealing with soreness in his right foot since late in Game 2. He said the soreness diminished significantly between Games 3 and 4

enough guys

點上啊

下場唔洗睇了

唔知 用意志打波掛

Agger前面
唯有搏佢打到點點開花

點解你咁肯ham ?

佢行到郁到應該唔係咩大件事

下場波叔實死頂出，佢既時間應該要分比王子，ryno啦，希望呢兩件爭氣

佢比所有人都更想上 唔止10倍100倍嘅想

坐輪椅打

你老味mvp harden如果咁都唔爆點對得住波縮

出左新聞

傷個最重要主力
仲唔enough 咩

呢兩場都唔叫係打得好好 但勇士仲柒

好撚慘 點解黎到3:2偏偏要傷 harden爭氣呀

勇士成隊波好明顯冇火箭咁aggressive 成個心態一睇就知好大差別
利伸：勇迷 game 7 反cup

appearing to hurt his right hamstring.
講撚埋啦

ENOUGH GUYS有L用咩，MDA你咪又係唔用，RYAN，王子，NENE，JOE幾差都好，都值得輪換數分鐘去比班主力休息下啦

上半場啲三分入多幾粒
波叔都唔洗去咁盡

Chris Paul 冇傷我都唔會信反cup

疑似姐，嚇我唔到既

哈登今場儲哂氣，打得勝一場就得嫁啦

防守黎講 算成功架 all switch 打亂晒勇部署

Harden playoff 低watt係常有既事

今場都係差少少 勁多lazy pass 希望下場少d durant單打啦

呢場唔係低WATT 咁簡單

你條友仔過到湧
一個人挑唔挑得贏吾皇先

根本勇士唔叻打單打 又偏偏走去跟hou打iso 食哂屎

下場波真係唔敢睇

唔係斷晒個人仲熱係行到

如果箭捱到去final 夠唔夠lbj黎

漁人得利

DURANT單打已經係最後個步，我諗GSW冇諗到箭的換防仲可以咁快

過到勇既話，打騎會比打塞易，塞team D 太出色

個人預測下場
3:3
勇士反cup入final

狗鼻當年大傷都行到

吾皇會唔會讓好兄弟波縮拎冠

騎過唔到塞啦，占FANS都咁講

難聽講句

除左王子其他都好難出
仲要王子傷完佢舊垃圾咁

ON9 咁都讓 執多1RING 仲好

其他個d 出黎搞笑咩

而家冇法啦 都要出

Fastpace佢地慢又成唔到
防守又黑洞

咁又係吾皇執到又近MJ一步

已經傷撚左

佢隊咁嘅野
Champ 到真係超越MJ

穩定軍心就一定係咁講㗎啦，唔通話我地得番6人輪替好撚大獲咩

Harden生性，要贏就一定要佢大爆發，一般情況下你冇乜機會可以連取2場甲骨文

佢過到塞先啦

如果我係cp 點都死頂出 唯一一次最接近冠軍賽 仲要3-2左勇士 下場贏埋對東岸邊隊贏面都大 下場輸左既話 搶7一定仲辛苦 你抖得game 6 game7 仲激 再傷都一樣 同埋勇士真係唔惹小
雖然我諗最多出十幾廿分鐘 希望哈登生生性性
如果又等下年 太多不確定因素 做左船長咁耐 宜家終於有機會升仙 唔係抖下話 搏埋淨係既生涯 去盡一鋪

放王子出黎，比EG抖一抖，ryno green睇情況出多陣，呢3隻是但爆發兩隻已經夠啦

上場企咩

傷HAM，行到都跑唔到

垃垃湧狗唔係好似15個年咁好彩呀

火箭最大獲係無 後備PG

Cp3 真係得返今次可以以主力身份打上去

死雞皇朝

希望係細傷

而家望就望傷得唔嚴重，好似第一場咁幫登登控，外圍抽射幾球.... 然後等登登爆發

勇狗唔該睇完topic然後死翻出去

仆街！！抽筋姐！抽筋姐！

appearing to hurt his right hamstring.

要啪止痛針，頂1x分鐘都要嫁啦，其他就祈禱啦

真係 今次真係最近 都唔後生架啦 希望哈登幫幫手

15年，first round 對鵜鶘
第二round 對傷左tony allen 同 mike conley既灰熊
WCF 對冇左beverly 既火箭
final 對冇左兩巨頭既騎士

cp呀！！！！意志力呀！！

下場點都用多幾件試下啦，要賭就賭番主場g7

block左佢咪得

直接休息cp 打game7 好d 前後計4日半時間....
去冷凍倉 訓幾晚....

比基石抖夠 等g7爆佢老母

Game 6
一係就出cp3 頂埋佢 （假設唔太嚴重既話）
一係就出多啲王子/Ryo 搏佢地打起

Harden 打好少少波叔就唔使chur到傷

HARDEN

agger
下場當比基石練波算

一定會出王子，搏佢頂到陣防守，勇出bench個陣就會用ryno, 兩隻作用係頂ariza, eg，呢兩隻，特別係後者頂cp3

錯開黎用 休息個陣 邊個打

如果過到湧 波叔真係可以抖 精神領袖夠哂 登哥只要正常發揮都有機會

James

又有得睇大春袋插花

我同意，G6,比cp上場試試，唔得既就棄一場，G7決勝啦

仲上場 飛機都唔搭啦
比天子打算了

明顯係eg

希望mda用ryan andersen 啦，條友打客場識飛 打主場反而食屎

戈登唔派膠，佢真係頂到cp3既

過到勇就唔睇架啦

頂到得分都頂唔到組織

EG 打SG好D. 大佬佢D運球甩手甩腳咁

乎合返D'ANTONI 既戰術.

Kd curry跌watt
鬥心又差
就算今年有傷患潮
但又睇唔出有做d 咩調整
不進則退
場場都唔知打緊咩 亂咁黎
西決絕對抵輸

就算最尾乘人之危champ 到
唔該都好好咁檢討下自己隊波
同埋唔好再覺得自己同其他球隊有咩分別 當自己真係年年入硬final 既宇宙勇

唔識波既勇迷

依度箭區

勇區係隔離

仲有防守 無波縮個缺口好大

走啦. 都CHAMP咗入來攞景定贈慶啊屌你老母

湧狗多文盲?

唔想幫你地檢討湧
淨係想cp3出得返

iso joe： 係時候要熱身了

熱身做啦啦隊打氣絕對歡迎

望就望有奇兵

喂，入錯post啊，呢度不歡迎勇狗

joe johnson 就算啦，後生幾年就話姐，上去肯定比人打爆

我都覺，盲閪學人入討論區討論

話我打飛機都咁講，呢隊火箭已經證明左自己同勇係55波，雖敗猶榮！

係呀 勇士都過埋 你總決去抖番兩場都還可以呀
唔知點解哈登playoff 成日有幾場好似遊魂咁 唔知係咪太攰

Rubio 行得企得
成個第2圈都有隨隊
味又係打唔到
hamstring行無問題
發力就唔得

敗你老母呀 火箭4-2

kerr炒油
kd番歸

睇完片我又覺得下場打得

始終認為波叔唔係大傷，佢右腳似係比人銀到， 因為落地腳係左腳

體力問題

拉傷唔係大傷
但要時間
發唔到力係場上托柒
猶如打小個
仲要加重傷勢
舟車勞頓不如比佢抖一場先算
睇下g7出唔出到

hamstring呢d又唔係傷骨頭
但傷肌肉你都要抖啦

火箭game 7 體力不繼，可惜出局，雖敗猶榮

下場劇本：
哈登知恥近勇，火力全開
其他人受波叔受傷激勵，全體爆發

一定係

你隻含撚狗，幾時可以死翻出去，文盲勇狗

湧狗 FF 好勁

基石生生性性就最好啦

去到呢d位，已經係講意志力多過講技術
基石仲係差一皮

仲差一場

點解贏左波我一啲開心感覺都冇

好似slam dunk 咁

傷個劉川風就玩完

佢無波縮嗰種搏哂命都要champ嘅决心

今年做唔做到spluper star就睇呢兩場啦， 好少見登登好似呢兩場咁勝波唔笑

上場最尾2分鐘吹少3次走步+一次防守三秒，最後黎多招月光寶盒=保送當屆MVP?

定係今年MVP係KD

各位有定心理準備， G6勇大炒火箭機率都幾高

除非頭三節頂得住或鬥派膠，唔係火箭都幾難勝

覆錯依邊

今季champ 到
登子可以list歷史頭十

吹咁大

頭十守門員係高比同大夢喎師傅

你出公海講等比人屌

公海都成日鳩up架啦

我都話左擁有nba 第一中峰capela, 第一控衛cp3 , 最佳第六人eric gordon, ryan Anderson, 瘋狂得分手Gerald green, 仲有最強軍師mda, 冠軍捨箭其誰

登囝呢

所以我一早講咗基石要分擔

波叔會傷架

基石打咗4場鐵, g6(7)唔該生生性性

燈到爆閘

出返去燈喇好冇

真心支持今場輕鬆打爆湧狗

儲緊氣留返g7爆

睇左哈登幾年，特別係拍檔受傷，鳩完幾場會有返1-2場波神mode

in hardwn we trust

攞返五十分大三元
驚動世人

嬴波先得架.

湧士真心好命 上年西決冇可愛

今年死波叔 屌打撚咩

成班支那仔在燈波叔
波叔玩撚完

唉 獲獲都係咁 對手傷核心 屌 真係好撚嬲

唔好再講啦廢龍迪基亞

公平咩公道咩？

我上年睇好刺架

無事既 下場照出

NEWS!: surely miss game6!!!!!!!!!!!

好事黎

好似話要養傷4-5weeks

波縮 辛苦哂抖下啦 係時候比基石carry

game 7 都沒

即係玩完

基石真係好運，腳軟都可以有人幫佢，之前josh smith

對CP3太殘忍

贏的笑不出，輸的當然也不會開心，這是一場詭異的西岸決賽第五戰。火箭眾志成城下，再贏一仗，從危機變成出線在場，真是搏老命的成果；但繼上仗的42分鐘，今仗再上陣38分鐘，CP3爆seed的後果是在比賽末段摸住大脾，頹然倒地。雖然隊友最後守住了勝利，但由雙核變成單核的話，恐怕未能順利出線。

打完第一節，我和朋友討論戰情，當時我的想法是勇士想盡量拖慢來打，然後在最後一分鐘決勝負；畢竟上仗兩軍都耗力甚巨，加上勇士缺少了Iggy，Klay Thompson也有傷，沒有了「死亡五小」，打快反而不利。之前兩仗一分鐘未上陣的David West很早就出場，Jordan Bell也是，大家輪流分搶Iggy的時間，至於Shawn Livingston就留待最後才用。戰情一如預計，比賽去到最後一刻才分出高下，球證值得一讚，敢於在最後關頭吹James Harden走步，實在不多；而當落後兩分的勇士叫了暫停，部署攻勢，大家都預期會有與上仗不一樣的結局出現。

簡單的攻勢，Stephen Curry傳上前場，接波的Draymond Green滑了手，球撞到膝蓋，彈走，冷手執個熱煎堆的Eric Gordon不負所託，兩罰全中下，助火箭在主場贏98:94。旁述的Emil認為Curry的傳球低了一點，我覺得除此以外，是D.Green也累了，有時打波打到最後階段，想發力腳卻提不起，結果就是如這球一樣，接波時根本已快滑倒，結果勝利也隨之滑走。

雖然有球員受傷，但去到這階段，有傷兵不是奇事，疲憊也不是藉口，大家都是燃燒生命之火，死撐下去。火箭靠6個半人戰鬥，有五名球員打了36分鐘或以上；勇士也因對位和防守問題，就連Nick Young也不敢用（只上陣32秒），結果四大核心均至少打了40分鐘。勇士整體命中率並不差，甚至比主隊火箭更好，殺死他們的，是那些大意失誤。很多基本的錯誤，如Draymond Green走上高位接應，想交了走後門的隊友，總是一下就「車」過去，結果幾次都被偷走；勇士全場多達18次失誤，送了18分給火箭，是勝負的關鍵。我們從無懷疑勇士的實力，但已不止一次在緊要關頭，出現大量失誤，卡爾教練（Steve Kerr）的Let Them Play用了幾季，可是看來作用不大，今仗最後要叫暫停，就是一例。

心技體三方達到頂峰方可稱王，在心這方面，至少LBJ和James Harden，都比勇士的球員為佳。

火箭經過上仗苦戰獲勝，今日開局就見到體力不繼，大量的空擋全部射失，雙核CP3和James Harden合共10射0中，就是因為疲累影響；Harden賈其餘勇，上半場再來一記大力入樽，都不及下半場的CP3搶鏡。Point God下半場直接開啟「殺神模式」，包括早段連入三分波，最後攻入18分，有一球更加是在Curry面前射入，然後對住他來一記Shimmie shake，令Curry也忍不住笑。可是去得太盡，就出現了我最擔心的事，結果CP3在尾段一記後轉身上籃時拉傷大腿後肌（鼠蹊），連站起來也不行，最後回到後備席坐下，軍醫也沒有即時治療，就知道再不能回到場上。勇士其實之後尚有三次機會反先，包括Quinn Cook射失空檔三分、Curry上籃不入，最後交予Draymond Green的失誤。其實在CP3倒地後，勇士是5打4的狀態，當時只落後一分，為何不攞更有把握的兩分？或許這就是勇士的自尊和執着吧。

Kevin Durant取得全場最高的29分，但在重要關頭再次消失；上仗的處理差勁，今仗也沒有機會報仇。火箭的防守亦出色，KD在低位要波，然後轉身跳射，可說是最難防守的進攻招式，可是火箭在下半場多次包夾，只要KD轉身，第二個防守者即時來到，令他根本不能起手，甚至傳球也困難。或許要來到這些階段，我們才能看到一個球星的主宰力有幾高，然後我們自會將他與一眾前輩比較，結果是看到KD太過倚賴天賦的身高和手長，在突破上其實尚可以做得更好。

根據我的經驗，CP3的傷勢不要說G 6，就算入到總決賽，也肯定不能復出，因為鼠蹊事關重大，一傷就非兩、三個月不行，期間不能發力，不能加速，除非只叫他原地射波吧。究竟是Joe Johnson頂上，還是讓Luc Mbah a Moute幫忙？而勇士的Iggy要是能復出，此消彼長下，勇士的形勢其實不如想像中惡劣。

這是一次重大考驗，也是驗證勇士究竟是否稱得上王朝球隊的一次試煉，下場回到奧克蘭，勇士料可扳回一城，西決「搶七」，無可避免。最令我傷心還是CP3，但願我看錯了，他下仗還能上陣，為總冠軍指環努力；要是千辛萬苦入到西決，卻因傷而被拒於總決賽門外，那實在太殘忍了。

仙道賓

source?

如果CP3 Champ到既話歷史地位應該會高唔高得過Kidd同Nash

Nash 吹大咗

cp3 差好遠，都唔係自己帶隊

咁都叫唔係自己帶隊
你睇下基石

2連MVP都叫吹大

唔好只係睇有冇champ
可以睇埋對球隊嘅影響力黎判斷一個球員

Cp3 一個人帶起過兩隊聯盟廢隊

有champ呀，不過係勇士到champ姐
當年要不是馬廁黑哨早就champ左

我冇話CP3廢，我都好Respect CP3
尤其快艇時期個陣叫DAJ補籃個球都為佢感到心痛
但都唔係為左抬舉一個球員，就去踩第二個球員

全力醫傷

派德洲最好醫生 96小時照顧個腳ok？

睇左咁多年d鬥心都冇跌過

去搵太陽神醫啦

波叔前幾場已經傷左喇

咪係，波叔今年一定攞到冠啊屌

Rockets confirm right hamstring injury for Chris Paul, will be re-evaluated in the morning

真係拉傷

ON撚鳩
NASH當年一去到太陽
其餘4件個季即刻scoring per game係 carer high

無lu

傷埋波叔 要輸了

唔打丁一個用祈禱都冇用

傷hamstring唔洗抱有任何一絲希望出到
呢個位冇得打針夾硬黎

講緊係就算入總決賽都未必出到

今場CAPELA係要讚下.
防守咗KD好多球.

我唔甘心呀！！！

個情況就好似復仇者聯盟打Thanos咁
明明差最後一步就除到隻手套

會唔係拉傷少少其實可能本身都抖下冇事

箭keep 到同一個陣嗰時
對面綠軍又會齊返腳

今年真係好齊心

No one gives a fuck about who did all the dirty works

當年t Mac一個頂prime lakers咬到3-3

今年harden一定要企到出黎呀

Diu 垃圾勇死好命

上年傷kawhi今年傷cp3

Dllm 垃圾勇

tmac???

關佢咩事

姚麥都收哂皮
如果麥係度 贏左啦

你走喇 刺撚 唔想搞大佢

唔關事喇 除唔到最後先會贏

公海post 混戰緊

反勇仲唔出黎咩

輸左就箭迷 有排受

講真呀，就算最後火箭輸都無野可以抽
一開波就話快手4-0 休息打總決
G2, G3就話勇士鍾意比面對手，4：1
G4打平都仲有人話4：2，正常呀
而家G5 3:2 佢地班湧狗仲有咩聲出？

火箭由地底泥到而家呢個地步，仲可以抽咩？

唔夠勁 莫雷都未必估到可以打到咁
知既實all in 搵多個star返黎

wade? 定LBJ?

我想最估唔到係ryno傷完個態差到咁姐

二千萬，求其執著backup pg + 一隻盤底苦力都已經輕鬆好撚多

未必係star 總之係一隻3d player

y not both?

bench wade, 打一節左右既熱火時期組合

利伸:FF

有咩人選先?

無 依家諗咩人選都多餘 只有現在

無知一問 東岸球隊既人可唔可以去西岸打波?

我答你唔可以

咁LBJ 打騎士係唔係去唔到火箭?

....
我又認真答你，東西岸唔會影響球員市場，只係比賽分區排位有影響

點睇 波叔真漢子

燃燒生命

教練，你人生最輝煌的是甚麼時候？我是現在呀......

除非吾皇夠兄弟啦 唔係既話今年真係最有機

而家最矛盾下場應該索性試多兩件定all in

下場如果被大炒G7應該都冇

我都想信，但呢幾年佢每個series到後幾場都

望就望勇士都比人打沈

近幾年佢地都冇試過比人打到咁7

勇迷表示希望波叔今年拎冠 今年係最好機會

頂到幾多場咁落去

最少出多1.5個試

CP仲話自己岀到。。。但好明顯係想大尻勇士 距係快艇已經傷過hamstring

爆2隻咁貪心，爆1隻其他防守盡量跟足已經執到

鵜鶘都好似有件傷架

下場係咪直頭出周天子 Black

雖然反湧
但湧四巨頭都係under 38min
傷病咪自然小
今場夠膽出十人輪換
呢樣都抵賺kerr

中國或成最大贏家

基石同cp 今場係小時間過對面三巨

一被人swtich, 對面是但一個都玩殘你, 你手上有capela 同nene, 是但出一個, 你話啦

安達臣都係因為慢, 1分鐘都出唔到

Kidd 全盛入final兩次始終東岸真係唔識比

Nash 希望得

不過而家講黎都冇用了

如果唔係okc黑都一早有西決

究竟 窮寇莫追 定 一鼓作氣
棄game6 定頂埋最後一口氣 當最後一場打

果年唔係得Yao 咩?

game5傷
game6 得返角色球員 無了

其實比湧回氣好大風險
分分鐘259又射返順就仆街

唔出奇 上年佢都係打到腳軟

佢唔是傷ham

王子係未調整到，佢防守交足貨，做多幾下pick 比其他人射已經夠
佢搭green 應該唔錯

真係好難決定

一定係追住打

係大家都你體力既情況下先55波
curry, klay, green kd都唔係出名體能好既人

原來係大腿肌肉

kd比想像中差

的確係既

差好遠呀，以美國運動科技黎講， 肌肉拉傷要好得快唔係難事

雖然登登都係廢既

但你地睇呢兩場就知，火箭全部都係犯賤，愈辛苦先愈上力

15年火箭fans，今日連埋前日場game4，真係睇到眼濕濕，有啲野想講

呢round既火箭真係令我搵翻當初愛上火箭既原因

熱血，永不放棄，underdog

我睇到翻十年前無yao 無tmac 同冠軍湖人打到搶7
chuck hayes 6呎6硬頂7呎gasol同bynum
battier 同artest死追kobe

嗰種打死罷就既熱血
真，生命籃球

好認同樓上有位巴打
呢隊火箭已經證明左自己同宇宙勇係55波，就算真係Game 7輸都係雖敗猶榮！

生命籃球，搵命搏！
we are clutch city!!!

會唔會到最尾跟本好少事
係我地個個ff波叔生命籃球

事實係 大家都為左幫輕cp 畀cp 感染到
血洗甲骨文

登登進攻唔上力
但邊個咁放
同見佢防守都好落力 雖然有時都一步過

好感動
減左

係！

心>體+力！

今場登登柒就柒硬，11中3先係接受範圍既下限啦講真

講真 七人輪換係咁 有疲態都合理

連259條廢閪都回塘 何況間唔時自爆嘅登子

Run as one呀師傅仔！

由yao 個陣到而家，到yao tmac 都走哂，連續三年派第17，到神trade 哈登開始有起色（當lin, parson, asik 已經開始成型） 真係好撚熱血

個個post都要po一次
睇到打冷震

佢防守係落力左，但3分 0/11 搞唔掂

3:2 咁多忽然fans

有d仆街 名都唔撚改.... 勇迷黎既 屌

果d燈既者

我就認我自己係cp3 fan 嘅

舊登多cp fans 明既

含家剷 做完野起一起底... 就....
屌啦星 以為火箭有咁多fans
諗撚多左

唔係hamstring 咩
美國媒體全部話hamstring

臨時箭迷ok? 太熱血 加上反湧

捉鬼，開名，我幫你做佢地

我就認我唔係火箭fan嘅

點講都好，打到G7真係收哂貨

波叔咁多年嚟今年最有機
仲唔上水等幾時

執到好核突 屌啦星

連用 round 靚條邊都唔識?

睇fb 有人整左張咁上下啦

高下垃見

我都唔係做開呢d 屌你老母

明架啦，請團結

決定偷圖先 落返人地facebook

推爆個post 開 新post先

火箭加油

cp3 一定要無事

Ryo蛇係咪法國有狗竇爽好多

年半之前 返工日日開 單機毒撚咁

全員健康

路過留名支持一下
唔係箭迷
但對住勇士睇教練團點應變同嗰種防守
真心要俾好多掌聲

Jeff Bzdelik 無名英雄

屌你我成日回

我愛火 箭

幾丁友囉

唔係火箭fans
但係見到cp3 每埸搏哂命咁打
覺得好感動！
希望傷嘅係某35號無忠誠嘅mvp，而唔係cp3

全盛期應該5，6個左右

到你有正式狗竇我會黎支持

我迷過件一輪狗

呢條友完約實比人搶

其實2姑如果下場出返

我覺得波叔唔傷都係輸多

t-mac to the rack

願意用我條命 換CP 對腳

咁你死先

灰熊想要 IN 過 要JB唔要佢

對腳返左黎先

係就直接換冠軍

佢做主教練好似唔多點

我用條命換總冠軍

嗰種 switch defense 同 not to switch defense 之間嘅 communication 真係嘆為觀止

火箭 呢一輪既防守 教材黎
FINAL 或者下季好多人會用黎打勇士

不過SEASON 就有D難... 咁高強度防守

儲到咁既人腳先得架
底既橫移唔好，面個兩個咁岩又係大屎忽先玩到

OKC得

Adams melo已經唔得

melo out 唔用 adam 得既...

難在 execution
當你連 switch defense 都未玩到極致
用箭宜家呢套係自爆而已
佢呢套玩到就 throw off 到勇士個進攻節奏
玩得唔好自己成個節奏會亂哂

會咁諗唔奇
但二姑個傷仲衰過波叔，膝頭傷好難好

同埋curry kd明顯今場無咩信心，一隊波全季順風，突然要打逆風波，心理好難調整，如果調整到先有得打

仲有，波叔既傷又無吹到真係缺口咁既
火箭勝係防守，王子防守絕對無問題，係驚第二節頭 同第三節中攻唔入姐 呢點真係要靠其他人爆發啦

練左成季，季初時不時換到亂撚晒

太睇得起adams橫移

唔好諗Curry KD信心問題啦....
KD唔洗講，Curry都試過Comeback from 1-3啦....

2個仲試過3-1比人反cup

客觀上火箭仲係underdog, 而家火箭真係勝氣勢

可以既話 當最後一場打... 唔好以為有後路 咁既心態係最好

你唯一希望係基石今場低迷完變返果個30+10痴線佬
今日抄到下下剷籃搏買飯

仆街佢一早做丐幫幫主 就拉開n分啦
step 乜撚野back3

推

屌你老味臭閪手 James harden

波叔加油

希望登登見到波叔博盡會真係醒啦，呢幾場EG都打得好過佢

.

o

膝頭硬傷可以忍痛
拉傷係發唔到力

但係我星期日睇唔到..

不是拉傷了 唔知咩事

真係要求神拜佛成隊打出超水準

如果唔係都係等收皮

禾幫你主持大局

請假啦

希望CP3無咩事
剛剛先睇重播，臨尾見CP3訓低左真係嚇到心都離埋

睇親都撚波
今次真係無得請 比左錢考牌

應該係傷hamstring啦 捉住隻大比

全隊七成命中 40個罰球

幾時先完POST 我要開新POST

咁幫你睇實教畜唔俾佢亂咬人

星期日佢放假...

不了 你刑天表演娜雞出去同華大哥互片

禾唔知了 陣間華狗又黎料 今日見你幾得閒同佢玩...

仲有型天 幾得閒 同四大天王互咬

咪打咗刑天

好撚精彩 輸波仲可以舌戰群雄

係wo
條友真係傻

同老鼠差唔多level

咁又冇

老鼠屌人老母可以打篇論文外加隻揪笠水

湧士撚波 唔只論文

原來華文碩係歲月風雲劇名

你依加先知咩....

唔記得喇大佬

仲有係三哥飾演

扭

應該冇體能爆突破了。

通常用咩網stream黎睇？

其實Roberson 係到okc都係玩無限換防
效果仲要超好
五虎齊個陣全聯盟防守最勁

忽然醒起上季西岸八強

Kawahi傷出大家都以為火箭會執返場

點知刺多點開花

好似uta game 6咁

基石失蹤

咩八強 你UP乜春

垃圾Ryo

廿咩

打錯 四強

依一刻嘅ryo就好似whatsapp有好多個群
但個個都有你

? 點解咁講

?

推爆未

chris paul

就黎有波叔消息

推推

wherr

一定講啲模糊廢話

緊係

波叔迷留名

有無高手可以改波叔落櫻木打山王個段獨白到？

記得落水印

就有消息

等高手改圖

今日忙到Pk 都要g持下波叔

而家冇cp 希望佢地都做到呢點

俾人打個run 一陣登登又頭dup dup就仆街

今場波叔中途都想整醒佢，可惜佢一場開局潛就潛到尾，下場一開局柒就應該冇希望

呢d位先睇唔到

根據NBA記者Shams Charania報道，火箭後衛克里斯-保羅因右腿筋拉傷將缺戰西部決賽與勇士的第六場對決。
Gg了

希望真係盡地一鋪打g7
當然最好可以唔洗g7

單核點可能贏勇士牙？ 你望望依家個賠率先，勇士已經讓到10幾球了。

唯有寄望全隊火箭打返場好波

希望波縮g7出到

G6 已豬九成

睇下波叔會唔會扎住上g7
波叔愈黎愈老 好難再入決賽

雖然機會微，但班湧撚淆哂底驚真係會輸

雖然張圖來自支那，但同我心中諗既野相似，希望聽日既harden係咁：

G7其實都基本上出唔到。

聽日第七個會帶邊個去多？

上年可愛唔出 火箭讓13分
不過湧士四巨

登登要生性啊
學下今日第二個james咁

Mbah Moute

無嫁啦，雖然我都想火箭勝，但實力差太遠啦

牛仔fans 撐cp3

唔係話新球王夏登好撚勁既咩

一個高比都打唔勝塞軍三巨頭

更何況登登都未到高比個個級數

Let's go Rockets!!

火箭
基石

咪理條傻閪啦

火青

知道CP出唔到訓唔著, CP打多咁多年就係為左今日, 命運 求下你啦哈登, 生性贏場Game 6等CP final有機會出

今次真係幾感觸
好憎259，呢未來勇亦無人威脅到
但cp3今次嘅決心真係好堅定
唔該哈登，火箭送呢場勝利俾paul啦

下次返houston要係final
NO GAME 7

利申我皇迷，有東冠已經滿足

訓唔着
加油呀火箭

皇馬 = 勇士

施丹 = Kerr

沙拿 = Cp

皇馬囉冠既話我諗勇士都走唔甩

reddit有人研究左 CP大機會係 grade II (moderate) tear of the hamstring

12點就訓咗

準備好打柒湧犬

為咗波叔 基石打好啲呀

好緊張四點訓，但準時醒，加油火箭

你個名

No iguodala
Have chance

買埋早餐 駁埋電視 準備睇波了

paul有無更埋去

垃圾Ryo今日唔響到 不如推爆呢個post

拿拿臨開4喇

永遠存在

屍變

有跟埋去

正，幫手做mentor

開左4

咁快開定

cp

今日都係輸多 理性分析

實大把雞我湧主場

推爆佢先

都開波

Looney唔上埋 廢撚到

兩邊都柒柒地

屌你呀下登訓醒未

閪手真係…

屌你老母個臭系

登

ariza識放呢d runner

除左基石其他人都好集中

登生性啦

訓醒未呀哈登

留力打後半節都唔係鳩比呀？

有

去呀，一日未箭騎final都唔打j

屌你老母 搵人拎條棍黎啦 on9仔閪

哈登專心做好drive in 啦

奉上我一年壽命

全部波叔上身啦

今日過到勇我一年唔打J

多左啦師兄

佢夢遊緊

你老母 臭系 你幾時有4成命中

認真架

唔準冇call就唔知應該點打係度迷失屌你

唔望你爆 都唔好比d垃圾我睇

守波ok
進攻上半場爆下半場實紅血

gordon, ariza都有
爭佢咋

go go Rockets!

登登做乜鳩

Fuck harden

醒呀下登

百屌基石

capella手軟

好快啲上身 唔係難打好多

harden真係屎黎，一節4個TO，送左7分比勇士

百屌harden

下登keep住呀

屌你老母，入得球三分，仲未勝呀

生性啦

繼續diu

王子睇黎唔太記得幾時switch,比對面空左兩球

終於入第一球3分 登登

上呀火箭

希望佢記得點上籃

登登啊

25居然連炒罰球